咁搞法，投票率會否超過100%？

不要推

會
種票種到多過香港總人口

唔會啦，一個鐘多都唔多過7%